小便好痛 想向巴打請教

小便痛 唔柯尿既時候j頭尿道果啲位又似發炎既果種痛 忍尿都會痛 尿頻
尿常規 性病 都check晒 全部都冇菌冇事
前列腺驗左精 冇菌同冇肥大
私家果邊又話唔會係無菌性既疾病

巴打有冇人試過。。。或者有冇中醫推介，謝

腎者之石？

含下佢

照左x光又冇石

J得太多？

巴打我真心求救

冇點j開 宜家更家唔j 乜心情都冇晒

試過 過一排之後就冇事

利申: 冇睇醫生

斬掉 重練

尿道炎 睇西醫食抗生素就冇事，唔包唔會復發

尿道炎,冼完手先掂j

巴打持續左幾耐？

應該尿道炎 灌水試下

食完抗生素都冇好過

做乜呢兩日好似寧舍多尿道炎post

男性好少尿道炎

慢性前炎

好停藥喇, 無撚用
如果無驗左精無菌,
又陰陰地痛既話多數係慢性前列腺, 無得醫的, 靠作息同調理

你肯定前列腺無肥? 用咩方法驗 探肛?

唔記得咩性病都會咁

似發炎 不過我試過長時間坐係度 無乜企起身 之後小便 痛到飛起 由袋底痛到龜頭

心理？ 長期緊張？
有無夜尿漏尿

飲多啲水
I mean 只少一日一升

一兩個禮拜倒
嗰時我覺得可能細菌感染
所以keep住清潔

條j係好似冇飲水柯尿咁既痛 不過我就算飲得多都會痛
好肯定冇肥大呀，因為探左肛同抽血都冇事
巴打，我咁既情況跟一世？

私家專科醫生開埋d精神病藥同神經線藥比我，食完都冇乜好轉
夜尿又唔似有，只會訓唔着既時候會起身小便